餐飲唔要咖啡/茶，有咩推介？

我本身對咖啡因好敏感
咖啡，奶茶絕對唔飲得
檸茶都要盡量避
想問我仲有咩選擇

檸水

唔太好飲
有冇其他選擇

清水加冰啦

華田

西餐廳定茶餐廳先

熱柚子蜜 不過唔係間間有得飲

檸蜜

谷古

凍horlick

same
唯有嗌檸水

或者有利賓納

好立克 阿華田

杏霜

鴛鴦